想統計下幾多人有車牌但無機會揸車

點樣克服有牌無車揸個心養養

搵得22k 家用無一大截，又要儲錢，那有機會買？

利申p牌仔
（留名睇人屌P牌仔搭的士啦咪害人）

正評 有牌無車揸
負評 一有牌就緊係即刻瘋狂揸

有牌有車無揸

冇車牌但有車可揸

無車咪趁去旅行租車揸到夠囉
前題當然係你有信心揸得掂先啦

唔好去人哋國家搞鳩人啦
連自己個地方都未熟，真實路面咩情況都未知，仲去第二度揸，交通標誌同燈號乜都唔同

調返轉，你都唔會鍾意班中港左軚撚落嚟香港啦

甩p就申請得啦

咪撚搞鳩人喇。乜柒都唔知，就去揸。撞撚死都唔知發生咩事。雪牌去揸前都補下鐘喇。

單車

有得揸果d 係屋企有車？

自己買果d，月入幾多同用幾多供車養車？

忍多幾個月, 你就唔會記得你想渣車

其實你好識諗, 自己19歲拎牌, 都係渣屋企人車渣到成家立室解決左D基本問題先敢自己養多部真正屬於自己既車. 對後生仔黎講有時唔係養唔養到問題, 係能力不足情況下仲個個月洗多6 7000蚊對自己人生有D不負責任.

月入二皮
揸部十年日本車仔！

因為工作地區無乜車到達！
月消費約五千包牌費驗車保險，未計改野壞野！

屌

我阿

5千，夠我食，玩成個月
車真係唔好亂黎
消費貴到仆街

用錢買時間同空間
睇你覺得值唔值囉

岩
都要睇下去邊
早排 日日要將軍澳入大欖
唔渣26真係坐到人都癲

塔車坐底1個鍾40分鐘
渣車半個鍾

終於有個投票係比較有意思

公司有位先得

嘩屌 養多條女既價錢

我收入3皮

公司免費泊, 先可以輕鬆養車, 如果返工無得渣, 我就唔養啦, 淨係星期六日先渣就唔化算

一日未買樓都唔會買車

Weekend driver 公司附近泊車太貴同勁full
諗緊係咪應該賣左架車

如果你好中意車同揸車，
而且係揸住自己最中意既車款，
你就會覺得錢唔係問題
仲有我會諗唔襯後生買架自己中意既車，
到結婚生仔之後更加無可能會買

! ! ! !

就係有你啲咁既人…

無錢渣

你有閒錢，問自己多幾十次，覺得值就去做

揸開單車？

公司有free parking
樓下都有
諗緊買唔買

怪唔知得咁多香港人係外國撞車死

男朋友揾13k
佢話俾30k佢屋企當買起架nissan 01年車(2手價around 15k-18k) ，牌費，同保險
分12個月還，2.5k一個月
平時渣返工，佢元朗我屯門渣到去威爾斯放低我佢再落石門，油錢連泊車一個月4k, 我俾2k佢
但佢屋企唔洗佢俾家用

我搵12K一樣養到，前題係唔洗比家用唔洗交租

我甩P後即買
搵17K...冇女，$5,000家用

油錢每個月$1,500
車場$2,100

都仲儲到下錢

唔同感覺啦，講緊出入代步方便

享受搭車1小時，揸車20分鐘既感覺

已經未計私人空間、落雨方便、威比女睇呢d

半年啦⋯⋯

我都想呢d人，最衰屋企基層開，到而家有點錢但已經老哂無諗過學車開車了

有得免費泊，我諗我已經買左

同屋企人一齊供緊樓的你點睇

反而識多d係有家庭，因為老婆仔女出入而買車

唔明已經慳幾千仲考慮咩

讀U考咗牌先 出嚟做野先買車

其實無女、小家用真係有得諗，什至我已經狗衝

不過現實

有牌有車、但好少揸

無得輸啦, 唔出架車真係會比連登仔屌

我想知你家用俾幾多？

淨係諗到泊車問題
就唔想揸
同埋養車又唔算平 寧願D錢用係其他地方到算

剛做野嗰時
上會月供15k，車位屋企，油錢自己
唔洗比家用真係差好遠

有車，但唔鍾意渣，長期放停車場。月租3500

我都係公司唔使錢先揸！
老老實實，揸車貴過日日的士來回

如果香港的士服務好d ，或者uber 合法
我未必會揸車

其實如果岩岩p牌唔想浪費左個牌 買返黎操一兩年會唔會之後唔識揸？定其實好似踩單車既原理咁

供緊樓又何來有錢整多架車

咁撚正
緊係買啦

逆線扒頭都敢啦屌

你個情況邊有得解決
最多借老友部車搵條私家路兜個圈過下癮算啦

我當年月入萬二照養，幾個月已經收皮
根本頂唔到d洗費

而家轉揸26
大把錢剩

其實睇你當車係咩
你當係一種嗜好同當佢係工具個諗法都唔同啦

我無首期ja 供車供樓都ok 但之後儲錢儲得唔多

可能我搵得少
我計過結婚買樓同買車呢三樣嘢一定要分開次序做先搞得掂

考到牌已經即刻買車，5分鐘路程都要揸車過去

車等如代步
去邊都渣車
有26 有46
村屋任泊
公司任泊

你預10000啦，因為屋企人幫我儲首期

自己有兩部車 一部長泊停車場 放假先揸出去玩下
一部放街 日日揸返工 2-3日入一缸油 有時可能1日一缸 揸到厭

月入好多？可以養兩部？😯

同一時間唔會揸兩部車 所以油錢係唔會變多
而且一部車放停車場 一部泊街 停車場都係比一部錢
換偈油都只係返工果部換得密 停車場果部基本上無乜野整
只係每年交兩架車保險同牌費 同你養一部車既價錢爭唔遠

冇渣幾年 個牌仲要過左兩年幾仲未續

有牌有車有揸
月入18K
5K比停車場牌費現梳油錢
公司任泊 放假同女女去郊外放下風箏去下野餐去下沙灘玩水
得閒兜下老豆老母 又兜下對家老豆老母
有架車點都要過係度街搵的士

家用呢？

第時同女朋友結婚錢呢？

因為呢d遲下都是要比

以買靚車為人生目標 唔買樓就可以有返生活

有興趣就去馬
後生唔去試去玩老左就更加難去玩
最多咪玩一年到時仲想玩咪繼續
唔玩咪賣佢左囉
講咩買樓果d人
講真係買得起既依家都買左
買唔起既都唔會因為玩車呢年既錢而買得起,所以負擔到咪渣囉

公司車

都係搵廿k 想買

考到即買

舊款日本車, 油錢隧道費～2k, 停車場2k
連埋保險雜費每月5k到
扣左養車每月仲有約莫30k淨

題外話，雪藏牌到真係唔記得點揸
有心操番車回歸駕駛樂趣
可以點起步？
叫朋友陪揸定搵師傅補鐘？

如果uber合法我反而會買車

以前都諗過揸定唔揸 最後覺得唔揸車真係好唔方便 而家一個月洗費大概8000

完全同意，揸緊架2門2座棍仔
平時出入都係坐地鐵，揸車 is just for fun

千祈唔好養
養左你會返唔到轉頭

香港租架車都係2k 一個禮拜姐 又可以做uber

呢樣真 而家搭鐵會覺得自己好似車緊去上水屠房啲牛咁

2門2座棍仔
結左婚有埋小朋友既話應該已經唔會有機會買
除非負擔到養兩架車

租車過下癮
買車平，養車難，就算有錢都未必有車場你擺

結婚都應該仲可以揸2座，但有小朋友就一定唔得喇

呢樣真，有時去啲山長水遠嘅地方
無車完全無行動力...

你咁講好吸引
真係放唔低呀有太多責任

如果p仔揸到uber 我諗我已經買咗跟住每星期做小小去幫補養車

我有睇過下，不過覺得每個月比最平都要4000去租，覺得筆錢供夠一年都好快有架錢七，倒不如買

揸26 準備攞車

試下揸姐

有26, 46牌
香港真係冇機會揸46
外國自駕就揸過幾次
26就幾乎日日揸，
平均油錢+牛肉乾預$1000/月
玩唔玩改裝就適隨專便
自由度大好多，慳時間
唯一唔好處就係危險同日曬乳淋

3月一pass 即買
停車場1800
油費 1000
一星期渣3至4日 番工泊街
份糧 比埋家用供埋樓 都有小小錢儲
但單身狗 ,如果識到女朋友 應該冇得儲錢

油費1000咁平
咩車

如果份工係啲公屋到返工可以泊街？

屋企有樓有車有車位
自己搵26k有車牌但唔揸車
真心唔明香港有咩咁好揸車
坐的士uber好過

鍾意渣車/車冇罪
可惜呢度係香港..

做乜姐。想揸咪揾師父補補鐘，係衰在冇得揾車

揀

想要自由

有車

考完牌揸過2次
諗住甩左P先算
掛住個P揸車好大壓力

返大陸揸 香港牌可以直接換

Suzuki swift 2018.. 好想買
168,000 HKD

一黎就咁貴。。

有沒有補下鐘先揸

算係咁啦... 大把P仔 出 Mazda 6
有啲出BMW 3

冇 諗住甩左P先補鐘

買車真係唔貴，但係車位真係

屌你老母香港

5年牌， 用緊model s

租車啦過下心癮… 幾百蚊日
學咩人養車扮有車階級充大頭

46養唔掂轉26

你咁諗就錯晒
掛P就係要比人知你新手 會注意小心你 發生意外機會就減好多

掛P做錯野先唔易俾人呠

唔掛P亂鳩咁揸俾人屌到屎忽開花啦

睇過好多類似問題，其實要睇返自己實際情況
根本唔同人唔同情況無得用來參考
一個話停車場唔使錢，一個話$1500，但有好多場都要2、3千蚊，點比？
又如公司唔使錢泊，有幾多人真係公司唔使錢？好多2邊都要月租又唔同了。
到人工，其他洗費等等....

太多太對的不同，唔好用別人既洗費當參考。
實際D計返自己平時路線和習慣。
條數計得掂又鍾意咪買。
計唔掂又只係一時想過癮咪唔買。

應該調轉 掛過一個月p 俾人玩到錯

有牌, 有車, 但成日唔想揸, 一個月都用唔到一缸油
硬係覺得揸車好大壓力, 坐巴士地鐵可以玩電話放空但揸車就要時時刻刻打醒12分精神

搵22-24k 住村 車位1000 入油 1500 牌費三保除返開一個月1000 左右 半年換下油火咀多幾千 如果無野換差唔多 假日車其實都ok

利申：就甩p牌 一路都渣公司車但係到近呢幾日突然想買車就買左

你屌得岩架，個心癮難除

得出少少結論

1.唔使交家用或者小過三千
2.冇女朋友
3. 住村屋 / 屋企免費泊車
4. 公司泊車免費
5. 搵超過30K+

基本上仲兩樣都可以試吓買車揸車，有冇手足無中過以上都照去

3+4 無敵

無錯
山路比人推
燈位遲少少開車又比人砵
P牌揸車慘過食屎

我都係 元朗返火炭

1~4中哂，但人工2萬都冇

無錯, 你掛P 渣得慢, 或者泊車泊得耐, 大家都明

你唔掛P, 但渣得勁慢, 左搖右擺, 泊車又泊幾十手都未搞掂, 只會比人屌你係假日司機

所以掛p先壓力細